油乃一族點樣有後代？

以前細細過睇冇諗過 油乃一族夠竟點樣有下一代？

邊有女仔肯同成堆蟲仆野

一陣一個唔小心太興奮射曬啲蟲出黎點搞

近親亂倫

近親相交

好似係控制精蟲入人西西

唔通耶穌係咁出世 ？

佢唔係叫油女志乃咩

我妻